講咁多,今日問題根源根本就係唔夠多人

要怪就怪自己無出
出咗就怪自己無叫到更多人出

大家都有責任
話之前線多鬼,多人的話就制止到

麻煩大家
機場和你飛真係要出

推

同意

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

ok

push

冷氣軍師話要自然塞，屌你鬼唔知多人做到咩，但結果放工都唔夠人，前線真係盡哂力癱瘓機場

多人就唔會有主唔主動阻人問題, 因為人多到自動塞哂

今日唔出嘅係鬼
出咗但叫唔到10個fd出嚟嘅都係鬼

大家都係鬼ok?
今日搞到咁大家都有責任ok?
一齊補鑊ok?

不嬲咁講

過埋今日會仲少人

你行撚開啦
全日除咗分化之外我見唔到你留其他言
咁樣阻真係唔知有幾勇武

大家Block撚咗佢

認同 如果多人就唔洗主動塞

隱戲吞星
分化撚
大家認撚住
今日個個post都見到佢齋屌
完全無任何建設性

OKAY

咁夜和理非走晒啦

做乜撚嘢 中英夾雜就高級啲唔係分化撚咩
我呢個post又有咩講錯啊

一入到嚟就九唔搭八咁講咩勇武點樣阻住和理非
你食屎啦

btw唔使覆,Block

Okay
咁聽日係咪仲去？？

都唔知你做乜撚嘢
我幾時有叫過人唔走